一睇就知美國示威係中俄滲透搞事

連登仔仲思考緊撐美國示威者定係美國政府

聰明人早已看穿

當然係撐美國
強烈譴責中國俄國干預美國內部事務

美國廢青一定係收左中國錢先出黎搞搞震

共產黨經典手法 滲透分化

係咪要同班藍絲一樣咁低級？

係中國留學生間諜 以及twitter五毛
慫恿策動黑人暴力示威 試圖醜化美國人

曲線

共產黨一向都做低級嘢

一定係外國勢力

咁都幾戇鳩下

搞民主黨州份

而唔係共和黨州份

隨時助攻（減10加10選舉人票）幫侵連任

？？你估自助餐咩 可以選某個州暴動
某個州唔暴動？

睇你同邊個講啦
啲低級嘅人淨係明白低級嘅嘢

樓主好波
好想幫你含

成班垃圾收共產黨錢

俄羅斯五毛收共產黨錢搞壞美國

我等連登仔表示極度遺憾 高度憤慨 強烈譴責

Ching 有冇收到價錢list?
我聽d 街坊講燒車5000 係咪真？

⚠️唔排除有分化L

中共落order係5000一部
不過食咗幾層油水 去到d燒車，打劫犯度得返5毛